如果後生果代，每個毒撚都有女，仲有邊有咁多黑衫上街

講緊果隻係有錢有樓住
係靠fg後做幾年野，靠個人月入供得起樓果隻
冇咁叻既職業, eg 薯條師, 咪公屋
普通職業，eg 做銀行clerk , 咪居屋
中產職業以上, eg 物理治療, 咪私樓

如果政府做到呢樣野
相信就算個社會冇民主, eg 好似新加坡咁
都冇人會上街著黑衫抗爭
如果人人都安居樂業，每個毒撚都有女，做咩要抗爭姐？

當年德國人咁支持希特拉
就係因為果陣普羅大眾
連麵包、牛奶呢d 基本野都未必有得食

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你一定冇出過黎

好多例子